00後打後應該要點叫

80年叫80後，90年叫90後，00年叫00後。
10年叫10後好似有啲怪，又唔可以同00後相提並論，接受嘅思想都唔同。

應該叫一零後定十後

有咩問題 咪叫一零後囉而家個個都咁叫喎

屌你老母臭西

數都唔西識計

双非后

唔洗理佢其中一隻社會廢物係到搵存在感而已

一早block左

負評

10後仲係小學雞。

依家成日聽到 2000年打後一律叫00後。

唔洗分咁細 97後一律都叫支那仔

照叫10後

而到2080,2090後出世嘅都照叫80後、90後，因為到時1980、1990出世嘅都死晒咁濟

十後好難聽

sor

我覺得應該10後讀「一零後」但20後開始讀「二十後」

精神小伙